好似無人講去投訴新城市廣場？

咁多老人家細路仔嚇親
點解好似無人話去投訴

佢地依家出聲明割𥱊話無報警
咁我地就要迫佢地出信告班狗亂咁黎
今次咁亂黎都無事的話
以後全部商場都唔安全

newtownplaza-1@kaishing.com.hk
newtownplaza-3@kaishing.com.hk

推